沙嗲王老闆係邊個？

請問一下

沙嗲國王

廿蚊蟑

大陸人

金槍人

唔知，剩係知好撚難食

勁貴然後每個餸都勁撚細兜 食兩啖冇晒

廿蚊張條仆街冚家鏟

啲嘢食油淋淋
食得多無益

好貴 唔明點解啲人話良心企業

$20 Cheung

一定唔係，佢只係打工仔

好尷尬😅

呢間野特別在成日有動漫海報

沙爹王(集團)有限公司 主席 鄭捷明先生

唔係廿蚊咩？